原來真係有人係廁所食飯...

大埔超級城都有，仲要讚個阿叔打理得個廁所好好

你又知係飯?